(明日香港) 中國貴州孤兒院疑收錢 養幼女供男子性侵 幼兒園有軍官背景

香港人再唔抗爭既話
班高官好快向我地d小朋友入手性侵架啦
到時諗住報警？只會原告變被告
班高官性侵完你小朋友 拉埋你坐監都仲得

2019-06-27 17:18

〔即時新聞／綜合報導〕中國近日有網友爆出貴州省有幼稚園和孤兒院成性交易場所，且有兒童被注射激素催情供民眾買淫洩慾，引起網友高度關注，迫使警方得涉入調查，不過目前由於事實不足，警方同時轉而查證是否為網路假消息，而當局目前已判定事件非屬實，不過有媒體透露，該事件與上回北京一起兒童性侵案類似，案情似乎不單純。

綜合媒體報導，26日一名「@鵝組兔區爆料」網友在微博分享多張聊天截圖，表示貴州畢節市和凱里市有幼稚園及孤兒院提供兒童給民眾性交，有些「顧客」甚至花高額費用或特意搭機前往買淫，同時也附上多張性侵兒童的現場照；而有微信帳戶「陳麗坤 風車幼兒園」也指出有民眾提供金錢指定「陳姐」定期給某女童注射激素，並對她進行「訓練」。

消息瘋傳後，當地警方不得以開始對多家幼稚園和孤兒院展開調查，不過至今尚未查獲任何賣淫跡象，因而也開始核實該網路消息。據悉，多名網友透過軟體，辨別出上述性侵照片是陳年假圖，且目前爆料者自稱警方涉入調查後，便刪除微博，因此詳情仍未知。

而警方也循線對「風車幼兒園」進行重點排查，但仍未查獲該幼兒園位置，不過畢節市黔西縣倒是有家「大風車幼兒園」，且其員工表示園內未有「陳麗坤」這個人。此外，有疑似當地網友指稱爆料中的幼稚園跟人員確實存在，惟網友並未明確指出幼兒園名稱和地點。

貴州公安廳27日在天津公安機關支持下，發聲明表示該爆料為編造的假消息，將向爆料者祭出法律途徑；但據《新唐人電視台》報導透露，「大風車幼兒園」是家總部設在北京的中國一級連鎖幼稚園，在全國1至3級擁有近百家連鎖，而2017年報出性侵兒童事件的北京「紅黃藍幼兒園」，也是全國連鎖幼稚園，情節與此次爆料類似。

而且報導強調，「紅黃藍幼兒園」不僅有軍方背景，且事件涉案人有多名北京軍官。

點解呢單野唔煲上國際？
呢單野可以令到中國係國際上形象大跌

ching唔好講到大陸仲有國際形象咁

我地緊係覺得冇啦 但d鬼佬仲覺得有
佢地貿易 科技 好多都仲有合作

點解Anonymous只係出得一次手?

紅黃藍 咁和諧？

落後國家啲孤兒院好多性侵好仆街

玩細路仔嗰啲人全部仆街死

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

佢地眼中養幼女就好像養雞養鴨咁
養黎賣，圖利
唔當人地係人

毫無人權意識

果陣紅黃藍已經踢爆左係有成個產業鏈
根本冇可能根絕

搵兩條女陪讀書都有
真係唔出奇

九三罷工集會喺添馬公園啊

903 添馬集會1430
香港人出黎啊

幾時反攻上水救同胞

大陸人真變態
玩女玩到幼稚園

推啊

大陸表示係炒車新聞 不過我信真係有咁嘅事